[Cheshire] CLC討論區(14) 全球車傻熱切期待 快點CB吧

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

皇天擊殺垃圾CUBE

各位今日屌咗未

留名

出schedule 未呀

新人留名

帶住主人黎留名

Elkie 留名

得喇得喇左邊呀嘛

有真老公黎LM先

嗯？左邊？唔明

嗨 有真清老公

早過宋萬歲留名

唔好再收埋我老婆D J圖...

法國依排出現好多癡線佬騷擾住我同真真

我收埋我真真老婆果d咋嘛
都冇清你老婆果d

見到中學同學cover hobgoblin...

又無圖
又無片
嬲

接唔到落去

男人黎...

講咁多

算，勉為其難同你share
貼多啲

當我無講過

我都見到有舊同事(女黎)跳Hobgoblin cover

快

有邊個姐,咪得我一個

正喎

2Seung

我有好多朋友有跳
但費事放上黎出賣佢地

砂紙絲跳埋一份囉

信和間碟鋪預訂CLC CB?
25號韓國出，26號香港到貨？
吓內部消息黎 堅定流呀...

我拒絕

hobgoblin真係差唔多日日都有人upload cover 算係幾大嘅成功 幾好嘅宣傳😂😂
果陣아니야/High heels 10年都晤見一個cover

暫定姐 未必FIRM既
睇埋呢幾日有冇TEASER先

我見之前好多團都未出正式日子佢就出左先 但係最後都係錯哂嘅lol

希望星期一有teaser

今天的有真豬是這樣子的〜

[url][/url]

話自己練習緊準備cb
韓國成日落雨

24號星期一?

痴線
係31號星期一呀

巴Lee啦哇啦！！！

拿死囉〜〜〜〜〜

韓國有間大仆街
佢個名就叫大方塊
屌屌屌屌屌你
屌你老母屌你老母大方塊

訓覺

咩料

大方塊！ 大方塊！

RAP出黎
前面可以加句,YOYO

識唔識freestyle

點解尼排咁多人係到rap

When I say 垃圾 you say CUBE

Marvel B

買定離手 今晚出cb schedule未

出

我話嘅

b姐真係越大越靚
點搞呀...

好靚女呀

btw個spidey爆谷桶幾正咁

我b

Cube又轉返profilepic去可愛果個 唔通... teaser應該快來了😍😍😍

倒數10分鐘

仆街真係有

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀

8月3星期四

8月3

好彩聽我講冇買咋光頭

YESSSS!!!! 算啦有已經好好😍😍😍

FREESM

FREE'SM

M for what?

？

今次兩個禮拜半前通知係咪破紀錄

買六合彩啦

留錢屙煙掃碟啦

有鬼用咩

買機票啦真清

終於出la

獌碎眼濕濕

好期待呀
迷幻風????

光頭話重電音

笑左
FREE'SM 解 FREE SM定讀THREESOME

諗起BTOB上隻碟Feel'eM

2017.08.03
又話7月尾?
呢個係8月頭喎

唉好過無囉

以為出年7月尾
而家8月頭仲想點呀!!!

cube

明啦

又電音

點讀出黎比人聽

不過都無電台節目架啦

獌碎講得岩

有真清第二週去 可以同埋你老婆過生日

電音
有啲不安

《Feel'eM》是韓國男子組合BTOB的第10張迷你韓語專輯，專輯名的發音為「Film（電影）」，亦是「Feel them」的縮寫

你地解下free sm

第二週去

Free seven 🐱
利申依家開心到腦海一片空白

聽日會唔會有成員teaser呢

利申: 好擔心個concept又又又又又唔襯主人

入嚟支持真妹

我驚你辛苦咋
又焗住對腳

schedule先啦

要襯你主人唱ballad唔郁就最好啦

係舞台中間唔郁自轉

算啦, 一日唔減一日都唔襯架喇

sorry lor

都冇機會介紹自己album 唔洗識讀

古有old news is so 唔識串
今有Free sss 唔識讀

我好興奮呀.jpg

快啲推到開新po改個free'sm上標題

我

愛

C

L

fail....

Fail

乜鳩

有真清話叫大家努力D推
推爆佢開過個新既

一定係第六頁開始叫我地推爆

有難道wo清岩岩先開新post冇耐

佢skype真人同我講

好高難度wor大佬

好多新id....

全部有真清同光頭d fd黎？

洗唔洗咁急.....

唔係囉

我都唔知而家光頭清係咩名

講名我只係認得有真清，萬歲，腳絲仲有你

我愛CLL

我點睇都唔似新人啦

你就係光頭？又轉左名

媽 好亂呀 明明CLC 飯 10隻手指數得哂

冇人識我

光頭係特別有陣25味架
依位清唔係

改個名就係新fans了
跳起yeah

依個清個名有陣㭍味！一睇就知係光巴

free'sm=吳承姬free slim

slim到就好

我真

我諗今次真係瘦咗

唔好俾我開口中

...唔敢相信

有真豬

老婆真塊面賬咗
肥咗
一定係知道我就過去見佢好開心
心廣體胖

次次都咁講

FF

1磅都係瘦

夜媽媽d痴線佬又出哂黎

你地話佢重磅
其實應該係d衫重秤咋

可能

星期四6點 即係直接係mcountdown出

showcase都唔洗搞慳番筆錢

睇人唔睇磅

1001

咁夜呀腳絲

跟得呀肥太多 其他都肥埋一份

其他人肥翻啲咪啱啱好
只要係呀肥唔好再肥落去

又轉concept

Sor想search胡迪係邊位
點知㩒錯comment負皮

好多人

呀丞越睇越心動
典算

'몽환美 뿜뿜 ⁉️'

夢幻美

去韓國搵佢selfie

"又"

回望個呆樣

隊長j死人

音放fs是咪好易去到

同問

射鵰引弓塞外奔馳~

霉團有人睇既咩

多重影分身

音放個D早去排隊就應該有
但真係要好早好早好早

假都攞埋
唔係臨門一腳唔掂呀化

報名之嘛.....

等砂紙絲講啦

買一張有得簽 爽

萬歲jj去唔去

算把啦我行唔開

呀chu去？

🤷🏻‍♂️

依到成炸人都追

野生的肥肥

你地全部會去追？

Part time幫人賣衫

屋企衫過大
轉買細dd

現場音放如果依家轉咗要特級會員先抽得
就真係GG了

正常就算一期優先
點都會放埋俾正會員
只係排係一期後面
有得睇既
反正clc都唔會爆啦

希望啦
上班路大叫睿B生日粗卡

無會員卡咪2,3順位

就黎cb仲得閒去行街買衫嘅

呀睿黑髮

娛記睿CB

不了

最後講今次有d PEPE風格（？）

話以前既歌之中最鍾意第一張mini既pepe同打開窗戶

鳩聽

我都係鳩聽
唔肯定

ponytail

嗚呀呀呀呀呀

屌你好短跳得一半

唔夠喉呀

真真

吸氫氣變花鼠

痴線馬尾look好能屈機

尾機到

霉團walkin都得啦

上次上官咖登記就ok架啦

真係唔會，我上次企第一行睇
而且呢度都無人做會員，你地覺得韓國真係會好多會員？

乜原來卡通片來

真係GOOGLE先知

黑人問號

有真

有痴線佬大嗌

走光裙
I got ar 普你情

有講錯咩

唔好諗邪野

好邪咩

好感動！終於CB
究竟今次有幾多個活動呢

問題黎架？

00:00

無事發生

樓上仲有巴打話似pepe超開心
但驚上次儲埋嘅路人飯會走晒

次次唔同style 是常識吧
Btw fuck that cube

Sosad

瘋狂打底褲

fy巴

獌碎夠唔夠紙巾用

流曬鼻血

我麻麻地呢隻舞

you know

尾機

「已把影片加入你的最愛」

我唔阻你了

CB喇

果幾日訓20space啦清

聖水站附近有間麵包店
個藍莓bagel幾好食

係 ？？！

Btw20space Peris姐姐幾靚

乜水呀
又唔係OPPA

果位女Barista
去四日都係佢serve我

20SPACE啲嘢飲
不了

有冇唔係咖啡既野飲

利申飲親都唔舒服

水

有朱古力奶
好似係

個廁所簡直係神級設計
又係男女共用

個廁所好多制禁
搵左好耐先搵到個沖廁制

原來腳絲都幾有研究

果時我一入去廁所，有個女仔（練習生？）
係廁格出黎，佢嚇到彈起咗 ...

照計應該習慣係男女共用架喎佢地...
唔通係有真清你..........

我真係想去廁所咋

車傻們早晨

掛住loop片唔記得咗嗡

走可愛路線係好

新飯留名

exid？

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️？

哈妮 <-- 波特

個style.............

舊相黎啫
嚇我唔到嘅

冇事既 要相信cube

擺明係

天有多大

도깨비 相
連環三撞

返黎現代未呀大俠

咁快搵到

思念無涯 今生受不了牽掛

背景mcountdown待機室

貢茶

韓國係好飲香港

Free sm????

我屌你個cube老母咩

隔幾日咁出

好耐無見

好少上連登了

博士

唔錯吖

BOX

好似好清新咁
但係FREESM真係好銀眼

agger

hi all

有得CB就算係咁啦

做得車傻應該都慣啦
之前夠有公仔面,中毒同MJ

咁幾隻英文字確係好過以上各大佬

今次係清純鄰家女孩風

係就有趣喇

有showcase非常感動

基本上今次唔好出返公仔面同睿嬸已經贏晒

一向都有不過都係for media

我堅信今次D歌係EDM風格

&泳衣

上次好似都有啊

由Nuclear開始有

咁快就6TH mini
幾時有1st win

早d訓

不要再說了

今次三點式

+first love

車傻幾時咁大想頭

滾

咁其實解散得
唔知下年仲有冇得cb

雖然我唔鐘意gf/Lz 果d風格
但重比以上果d咩公仔面咩毒喪咩睿嬸好

全力支持參加kbs個節目

cube:有節目咩?

Hastag Cube

上多d綜藝ok?

1st win??

音源唔跌出榜外已經威威豬啦

Melon空降？
100內就已經好好

訓啦

成日見到youtube成日有D外國人留言clc唔underrated 佢地好紅 我真係想鬧爆佢地－真係邊佛紅啊lol
跟著有好多就係度話要比1stwin佢地 但係就剩係識comment呢句野 咩都唔做專輯又唔買咁
好希望今次專輯銷量唔會低過上次就好

idol school重選啦

正啊

睿嬸

正！又pure又true
做咩之後變左公仔麵頭

得罪stylist

Elkie造型進化史

哈囉新人

點解咩造型都咁屈機==

嬸你老
張睿恩睿B呀

光頭忽然車傻上身

忽你老母

邊個負皮我

做運動喇要
你睇下呀B

早呀

早呀
要開始plan行程了

肚臍隆

sm係解프리즘(prism)

獌碎睇曬成篇文
Prism

彩虹色

改名能力真係呢.....

唯有講佢地創意好好

琴晚發夢係機場見到港女比佢話我好整佢精靈耳
個夢好鬼真

FREE SM

free轉去sm

午睡時間到

做gym前一推

有日本人係我個page留言
いいね

咩page

屌又係呢張相 以後都唔想見到

失業大軍黎推推post先

你失業？

我想轉工

幫學友推一推

想問下呢到有無人對射鵰呢樣野有興趣

唔識射箭

對鵰冇興趣

返緊乜呀依家

對射冇興趣

我清楚你嘅狀況..

你兩個

Gay

佢唔鍾意射雕囉
諗乜

咁又過一日

有dd嘅

小說好既，劇不了

以為入錯post

射鵰2017應該係全世界史上最好睇既劇

我正式宣布
CLC為我最喜愛女團

推下po先

50集你睇咗幾多轉？

2轉咋 前幾日2日睇左52集

已獲得獎杯：煲劇癡線佬［白金］

老實講
Mission Clear 好睇過射雕好多

邊到有得睇牙

LIHKG FF大會上線啦

Popopopopopo PONYTAIL

Po po po ponytail

停唔到
不斷重播

안뇽~

咩event黎

除左clc haha 其他都唔知係咩 但叫clc去 咩意思

乜泥

唔知HaHa仲記唔記得睿B呢

大力睿揹HAHA

Haha: 而我不知道

睿b就認得掛 睿嬸就

不要說鳥

講得平語

仲以為咩新曲初披露

concept photo1 倒數一粒鐘

係驚嚇呢定驚喜呢定...

我淨係知依家好緊張...

唔講都唔記得添

腎上腺素直線上升..

唔好期待

我控制唔到呀

一陣個個都話：其實上次hobgoblin都唔太差姐

乜而家都興夜麻麻公開TEASER既

講定先

搏你睇完訓唔著覺

25分鐘...

10分鐘

5分鐘

泳衣 · 中毒 · 公仔麵

拜個神先....

2分鐘！

1分鐘

緊張到暈

呀真出先既

咁成熟咁

好夢幻

嗚呀呀呀

呀b果張想點

錠b

呀睿個額

我幾鍾意

耳仔

p到

你又比人p到瘦一瘦

好邪的感覺。。。

老婆真

今次我滿意呀

我錠靚到痴線

呢張肥肥好似sorn

阿肥減肥成功了

喪喪

我都覺...
岩岩響Twitter搵
心諗點解咁多張sorn

今次係夢幻CONCEPT???
(又轉 )

係 我以為自己save多咗張

係

燈中咗

好多人話今次撞gfriend EXO等等 但係講真 撞唔撞都好 clc都唔會又一位架啦 音源都唔會入榜架啦 專輯銷量都唔會有影響架啦 （咁講真係好sad

有d野唔洗講到出黎嘅..

多謝佢地咁睇得起我地

反正都預左無一位
依家cb反而多人留意到

唔好打機
上水啦光頭

冇點期待
鍾意concept同stage算

以為梨子團

似咩？lovelyz?

你現在聚腳於

少少啦

呢張有少少既 其他唔算好似

機票已買假已攞

由走光裙開始我都話似嫁啦

又話7人7色
我淨係見到紅色渣喎

幾時去

唔識

雖然係師妹但其實好少睇佢地

我唔鐘意梨子同GF

咪講人地啦

打少個字
係唔鐘意

邊個亂講野呀,番去睇MISSION CLEAR啦＿

10～15

我幫你改仲要講多次

老老實實
我覺得...今次....

P圖P到我好假
我對唔住大家

風格問題
人我ok

唔係3號cb咩

無＄又無假

第二週有兩個生日

全部都好靚

大家識分理想與現實既

本身上次癡曬線為咗入學式加旅行去7日
冇曬假
依家攞多4日係負咗假....
10號同12號係睿姐同真真生日我博佢有特別活動嘛

我係信有減肥架

睇睇下耳仔又幾尖

希望

有既

衝出去攞軟尺幫你平反

係喎,生日喎
CUBE唔會唔記得生日掛

出山啦FY!

個個唔露耳,剩係得佢露

回家中 wait

砂紙絲3號go?

未決定
其實係有其他野想一起狗，但係果邊未有消息

真。照騙

甘願受騙

0/7/5

警告你咪J我呀B

追po啦清

我j開

月巴

引用返定仔巴
"唔係你嘅"
而且我冇J過
女神唔係攞嚟J

好啦 我恩准你J有真清

要你恩准咩？
收皮啦你
我依加睇睿妹

點都好 今次造型好過上次

睿嬸 》睿__

done

睿嬸 》睿妹

差唔多 本身都尖

精靈B

精靈

可能Concept 2係公仔麵頭

唔好燈好喎清

腳絲開始肚餓亂講野...

減得太勁 胡言亂語

Feel到會有旗袍加公仔麵頭

公仔麵頭加泳衣

成隊7個有集體加成效果

真光校服旗袍x港女

俾你講到好地道

有埋畫面

我一啲都唔餓

又20Space

之前入學式Eighteen Acoustic

cube幾時肯出video

好正呀

入學式相呀仆街
10號衝去問算...

睇住依幅頂住先

嗚呀
喪喪同肥姬仲有欣欣同埋呀B
要死啦

少少似啦 不過D衫係咁架啦唔通唔著咩

百變牙B

早知唔改咁多名 搞到個個都叫呀b做呀b

新飯(唔知係咪?) 入嚟留名支持clc comeback!!

係呀你係比我拉入黎架

人生第一張真真wallpaper

But

唔明

呀B

Focus咗去邊

個嘴到

24頁了

隻眼

Yes 隻眼 屌你

cube有我地推post咁高效率就好啦

別FF了

唔好咬唇啦
有真豬你咬我啦！！！！

好多人響到FF...
安已不

我老婆真同我講你成日騷擾佢

咁個個一定唔係老婆啦
我bb不知幾enjoy
佢仲話想咬多我幾啖添

我每日都係到ff緊呀肥瘦過真真

重度FF

極危險

唔ff就唔係車傻啦

你最痴線

我睇teaser張圖，就知道已經瘦過真真啦

有名你叫 緊係傻架啦

hk01

都好啊有報道

屌又OT

橙

當賺旅費

學友清做乜加個菠蘿係後面
飯APRIL呀

佢唔是迷桐架咩

咩april?
湖人牙波+網隊羅囝牙

Yes❤

牙

唉音放要同一期爭

應該冇得爭

話說啱啱有fd係韓國排mcountdown
職員話唔俾外國人入

你指cube定mcd
mcd應該冇可能

Are you guys ready for our comeback?

Yup

尼個咩泥

鳩po時間

Gym房好正

존재 자체가 예술인 보물같은 스타
存在自身是藝術人，像寶物一般的star

星期六要返工狗也不屌

已在上班路上

我想返屋企同老婆食早餐呀

返去訓啦你

做緊野

發覺而家D車傻好惡...

冇新歌聽係惡d

係office睇緊CLC

我今日聽日都要返工啊

星期六唔洗返 係屋企睇緊你地

返工返到中毒

用開KKBOX聽歌, 屌都唔齊CLC D 歌...

你想聽邊首呀清

轉temp 圖先

今個post推得真係快

Hi企鵝車傻

ot左半個鐘

你地成班係到9up ff梗係推得快

終於訓醒

HI有真車傻

張張都咁大頭,又唔影腳

典計既

我份人好低調

讚

試下有腳先

唔好

唔影

唔好逃避

估撚到你條PK會po

點解你地咁驚我
腳絲覺得好傷心
嗚

有真清好想收負皮咁

見大家咁落力推po
慰勞下大家

第二張真係boss級

我都好掙扎...
俾唔俾負皮好...

幫絲你增加曝光率啫

live

正呀喂

屌沖住涼睇直播
就到喇

牙尼呀

到喇

肥肥短褲露腰

仲有耳環都大過人

有真清開口真

hot issue

Hot issue!!!!!!!!!!

好怪 仲唱44444minute

肥肥額頭

新album收錄曲

叫summer kiss?

Sorn次次都長褲

好開心唔洗聽hobgoblin

屌 唔好貼 呀肥隻腳呀

完左？

咁遲呀

條link可以禁番前面睇

睇我利記嘛

對腳好似真係幼左dd 係咪我錯覺

自己比較喇

比多張參考啦

真真大脾好紮實

瘦左好多

笑撚左 唔洗再貼

btw錠b好靚

wa

Elkie

真真

老婆真

唔知點解覺得啊肥好似左腳瘦過右腳

嘩 阿肥 世界級女神

高質
光巴唔係到偷J佢啊B先

又自制尖下巴

走返可愛路線米幾好

🙄走啦 我唔想攪大佢

好撚感動～可愛風

唔好話俾我聽呢隻會係cb歌

btw 我主人波濤洶湧

唔是主打囉應該

CLC Singapore‏ @clc_sg 35m35 minutes ago
More
#CLC sang
1. No Oh No
2. Hot Issue
3. Summer Kiss (new B-side from Free'SM)
at Skull & Haha's City Block; Haeundae NORA Together Concert

咁都好啲...

個腩

瘦晒啦;唔駛比

係時候歸位

吳承姬終於歸隊 byebye肥肥

大公爵

唔瘦姬

高汁

唔怪得瘦左

繼續推 SeungBin

傻撚咗？

嘩 呢個失蹤人口

破風2

我錠

走開

我真呀

萬歲而家改左叫咩名

餸饅碎

你地推post咁快 原來狂post圖

公爵

唔睇走寶系列

正呀！

嗚呀呀呀呀！

首Summer Kiss都幾入腦

仲loop緊

vlive呀

啊喪

阿肥無眉咁

愈黎愈fit

肥肥好可愛

佢地望落好熱

大汗丞

熱到妝都溶

唔係唔奶啊

收皮啦你.jpg

呀蛇做野唔洗你教

又唔係我奶

今晚teaser又似邊隊呢

倒數一粒鐘

好緊張....

咩型呀髮型？

嗱
應該係 啩⋯

你地仲睇得深入過我

你地究竟睇緊乜????????????????????????

我指跳舞呀....

半個鐘

三分鐘

埋位喇

慢左1秒==

我錠b

點解得阿b側面

俾位你呀清

濛幻

p到對腳咁羞唔羞恥呀

叢林look

被減肥

唔準你咁話肥肥

真係好離譜

痴x線肥肥對腳

我真最無敵

旁邊d草扭曲曬

好不安...
我被減肥

P完之後啊喪條腿仲粗過肥野

無恥cube

P到對腳幼過真真

以後冇拓肥肥上山夠食一年依支歌仔唱

今次真系誇張左

我個MON好濛

居然我一眼望,係搵唔到阿肥

我都搵左佢好耐 張相又濛

又細張又濛 仲要佢用iphone upload teaser連pc機都懶得開？

打打下手機game醒起upload啩

我逐個望完認完一次都認唔出主人

個腩仲big啦

真·腳

有咩

除左我無瘦

其實果日最性感果個係有真

肥底大波

清我都覺
真真超sexy

嗱

依家我終於明白饅碎心情 ..

一野咬落去

衰人係我係我

想打格

fy

CLC Members Look Like Angels In A Garden In New “FREE’SM” Concept Photos

求翻譯

被無視再做衰人系列
啊喪做咩咁露肉

其實我唔想clc行性感....

就快跌出黎咁樣

出黎隻揪

你唔夠阿肥打架

有真你手腳唔夠佢粗
上下圍都唔夠人大
打起上黎無so

被月巴反殺

雖然月巴瘦左但都係高下立見

夠了

......

不要再說了.gif

小腿size=大腿size 😂😂😂😂

肥肥

天使面孔 魔鬼身材

上半身

今晚果個take1唔知係乜來

個個都起曬問號

仙氣肥

牙B

放左幾個鐘先有人發現

靜靜雞save低慢慢欣賞

好想問主人用咩美圖app影

美腳秀秀APP

Makeapp

哇頂,正左咁多既

洗唔洗禁番前幾頁

就係禁左
個Vlive elkie 正到

原來你講緊精靈

其實月巴六月果時都見到瘦左少少嫁啦

追返進度呀公爵

仲有25分鐘

承姬都正左好多既

貓貓拳

肥肥賣萌

sor原來我錯po

走啦大俠

明既

好易估，真係101條仔

哇哇哇真係多謝cube

男團CB無誤

條片得條仔

유唔知乜果個？

我要睇CLC
唔係睇細路哥呀

屌你俾條仔我做乜鳩呀

我個弱小心靈

Twitter有人回:
um im here for the women not MAN

雖然估到會用個小dee dee但真係好撚嬲

我要睇我主人對腳呀

屌呀

GAY TEST FAIL

我要CLC呀

條片咩黎 係咪唔洗睇？

唔洗睇

個mv都唔洗睇啦 齋聽啦

條仔係邊個啊！
我唔撚要啊！！！！
我要CLC啊！！！！！！！
CUBE

唔係唔比你出演啊 都預左有佢份

但第一條teaser洗唔洗連0.1秒clc既樣都無啊 邊個cb呀而家有無腦呀cube我知你無

訓得架喇
早抖

CUBE我屌你老母！！

又要等多兩日 ...

Me gay test passsssss

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
激動得滯疏..

其實take1啫 仲有take 2 同 MV teaser喎 如果到時真嘅mv teaser真係得佢我就覺得有問題喇

我地太期待喇..

向你學習

都矛理由得條仔一個出鏡掛

利伸無睇到

挑起fan war邊個至勁？

cube至勁! cube至勁!

到時個mv可能2條仔個screen time仲多過晒clc7個加埋

會唔會條仔唱埋 clc後面做dancer呀

CUBE仔大過主人婆

即刻飛去韓國屌柒CUBE

Youtube條片已經有罵戰

韓仔好多餘呀！

CLC新成員

句野好熟

多謝啦

屌遲左添

食下屎先啦CUBE

仆街CUBE真係信唔過架

屌CUBE係幾時都唔會遲

話說幾好聽

屌,似喇
唔唱2句都拍下MV
唔拍MV都拍下album

夠喇

唔爭在啦咁 你知我地銷量

今次真係好多餘

__都除埋比條仔我 嬲

我成日都講嫁啦

fuck that cube

條仔幻幻黎

已經唔知講咩好

唔小心J咗

此不是gay post

飯團GAY GAY地
真人都係

five 得多five到傻左？

新飯留名
一個人都唔認得
有無人可以教我認人

鄭慧林

PM ME

比我拉左入黎

我原名崔有真 之後 變左莊錠欣
完

我已經唔記得自己原名係乜

睇腳先, 最粗果個係吳承姬

髮夾(你講既好似係

左至右
睿恩 Sorn Elkie 有真 丞延 月巴女臣 恩彬

你地真係好人
明明佢話唔飯 佢係格硬比我拉入黎架咋

圈得一個多一個

Sorn, yoojin, elkie

天使牙

真個妝好怪

得精靈好睇

佢地唔岩着呢d wedding dress

講起就回帶先

哇又黎

黑粉饅碎

黑粉in your area

igot a 普你情

飯團

hi

發生乜事

我們中出了一個叛徒

你自己講好d
Not我們ok?

叛徒在哪

腳絲表示：做乜

邊個會去showcase

屌你又車傻一期

準備開新post未？

I'm ready I'm ready